誠徵女友,有冇tips？？？

真A0
18
1米7幾
樣貌還算可以(冇瘡)
適量財富
講野可以好直、好串
亦都可以好lum到人
可以準時報到、慶祝生日
忠心

男ok?

尷尬

jj大唔大, 介唔介意只屌屎眼

銀行薄仔有幾錢

講野可以冧到人仲要上嚟?

正常大專生有既數字

有樓都唔會上尼啦,書都唔讀啦

原來係連腦都冇

18點會有樓